fake money, fake teacher, fake assets

有睇「富爸爸，窮爸爸」都知，而家啲錢根本唔係錢

唔玩股票買唔起樓唔緊要，但都揸返啲金啦，就算 10% 都好呀

不過而家債市散散哋，啲人輸錢要平貨乜都亂掉，所以金價未必咁快升得起，但唔知係咪機會

最後醒張二世祖印錢圖俾大家

btw, 仲有一樣 fake，fake Hong Kong IT startup，炒賣鳩吹 cap 水發大達

送大家 700 正確分析法（唔係我整）

大陸印得重勁，我寧願相信美元都唔信人仔。

美債PUT定買？

我有睇佢啲節目

我好唔鐘意佢啲訪問好假，但幾有道理...

真金定金ETF ?

金etf就不了

一早講左

5mm姐係幾多

Fake taxi, fake hostel

都要有錢入金先得 我都想避險
而唔係拎廢紙（錢）